英国的新臣民也知道这一点，他们反抗殖民统治的强加。 撤军不会是美国在阿富汗军事存在的终结。 历史表明，有更好的方式向前|Priya Satia | 2021年4月27日|时间 
 卡布雷拉说:“他们可以为现代化发行长期债券，通过在征税后的10年内这样做，他们可以保留全部税收。” 即使会议中心的扩建不能进行，措施C也可以继续进行 
 如果最高法院推翻了Rostker的判决，他们肯定会反对任何强制妇女登记或服务的做法。 仅限男性的兵役登记可能很快就会结束，但战斗仍将继续 
 相反，到2019年，征收网络税导致了互联网用户数量的下降，收入目标未能实现，以及社会动荡。 乌干达的社交媒体税失败了，所以现在它想对互联网接入征税 
 许多人呼吁实施更严格、更繁重的监管和税收。 公众相信企业比政府更能解决我们的问题。 但我们需要两者都尝试|Colin Mayer | 2021年2月3日|时间 
 任期限制法显然是强加了一个附加条件。 2016年，宪法可能会如何毁了兰德·保罗|迈克尔·托马斯基| 2014年7月18日|每日野兽 
 宵禁的实施如此迅速，让一些外国人大吃一惊。 泰国第19次精神崩溃|Lennox Samuels | 2014年5月22日|DAILY BEAST 
 后来，当他为她的客厅买了一台巨大的电视机时，她被这种强迫行为冒犯了。 唐·德雷柏怎么了? 为什么大家最喜欢的《广告狂人》的种马需要他的魔力回来|Lizzie Crocker | 2014年4月16日|每日野兽 
 这是强迫企业主按他们认为合适的方式经营工厂，你这个社会主义者! 站在历史错误一边的保守派对曼德拉的看法，以及大多数其他事情|迈克尔·托马斯基| 2013年12月10日|每日野兽 
 其结果是实施了历史上最严厉的检查制度。 奥巴马演讲:与叙利亚的战争暂时推迟|Christopher Dickey | 2013年8月31日|DAILY BEAST 
 这一规定也有防止通过铁路费率向社区征税的效果。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 因为这正是这种强迫的荒谬之处，她声称自己至少生了十八个孩子。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 就在这时，埃里克进来了，他被戈登先生耽搁了，当时他正在严格地检查那件物品。 埃里克，或者点点滴滴弗雷德里克·w·法勒 
 财政大臣格伦维尔先生介绍了有关在美国征收印花税的各种决议。 《美国的保皇党和他们的时代》，卷一，2 |埃格顿·瑞尔森 
 从此以后，他们抵制议会征收的内外税。 《美国的保皇党和他们的时代》，卷一，2 |埃格顿·瑞尔森